新屋嶺？ 新疆集中營恐怖酷刑房曝光 驚現木驢

日前，網上流出一段視頻，被指為新疆集中營看守
向參觀者展示刑具房和審訊室。視頻顯示各種刑具堆滿房間，看守還主動介紹了一個狀似古代「木驢」的刑具。網友表示，看罷心驚肉跳。

10月10日，美國民運人士、應對中共當前危險委員會創始成員韓連潮在推特上傳了一段視頻，並稱視頻來自一個朋友，內容是某個新疆集中營的看守「驕傲地」展示酷刑房。韓連潮表示，該視頻再度證明中共已經淪為法西斯式的專政，任何有良心的人都不應該再為中共背書。

該視頻目前已在海外社交媒體上廣為流傳，澳大利亞維吾爾族人權活動者阿斯蘭（Arslan）也在推特轉發了這段視頻。很多網友表示，看得膽戰心驚。

海外熟悉大陸情況的觀察人士指，該視頻展示的情景疑似中國大陸的一個看守所，但從畫面本身無法排除新疆某地的可能性。

視頻顯示，一名中共獄警為參觀者介紹了各獄室的情況。在一個刑具房的地上、桌上和牆上，擺放着各式各樣的至少數十件刑具。在另一間牢房內，出現了兩間封閉式的約1米高、0.5米寬類似獸籠式的緊閉室。

在一個所謂「審訊室」內，有一個中國警察常用的鐵椅子。而另一個看不清標牌的大房間內，則有各種用於酷刑的木架和繩索，甚至還有一個類似「木驢」的黃色木製刑具，這名獄警特別向參觀者介紹了該刑具的功能。在中國古代，木驢被用來懲罰犯有惡劣罪行的犯人，其中驢背上帶有活動木棒（也有的是帶有活動鐵片的棒狀刑具）的木驢，專門用來折磨犯有通姦罪行的女犯人。

新疆集中營內被指關押了至少上百萬新疆少數民族。日前美國《華盛頓郵報》引述集中營親歷者的消息指，集中營內年齡35歲以下的維吾爾族人，不論男女都擺脫不了被性侵和虐待的命運。自由亞洲電台9月引述兩名親歷者透露，還有被關押者被強行注射、接種不知名的疫苗等，很多人內臟受損，失去生育能力。

各種跡象顯示，新疆集中營採用的管理方式和洗腦手段，很多來自二十年來迫害法輪功學員的經驗。今年7月，大紀元引述知情者披露，新疆集中營完全是監獄化管理，主管多是國保和「610辦公室」（中共專門迫害法輪功的機構）借調過來。營內關押的不只是少數民族，也有法輪功學員、基督徒等各種各樣的人

圖又無，link又無，想點

網上流出一段視頻

嘩屌你老味

香港都好快成功爭取到

新疆不意外

香港會引入

有冇人可以救埋佢地

屌，個隻木獹點樣work??
我見隻野個背脊有碌J 咁既野對上黎
姐係啲人騎左上去之後
個碌野對上去插閪？

插爛個閪...
你唔係以為會爽丫嘛...

你邊個字覺得爽
我覺得好得人驚咋喎

咁搞法子宮唔使要啦
絕育藥都慳返

有傳:

特工、‪黑警內幕

目前香港有兩支人馬在「執法」，一支是以香港警隊為主，當中加入由廣東公安廳調派到香港的大陸公安和武警穿著港警制服冒充港警，與香港警察一起負責在示威現場毆打、捉捕、清場任務，所逮捕到的示威人士大多會通過司法程序進行檢察官起訴、然後送往法庭過堂聆訊，通常不會受到被嚴重的刑訊迫供、被性侵、被失蹤、被自殺、被棄屍，只有極少數的被捕人士如果警察認為是示威運動的核心人物就會被秘密轉介給另一支秘密特工進行刑訊迫供；‬

另一支人馬是獨立於港警和香港法律之外，直屬北京國安部和廣東國安廳指揮，且港警必須無條件予以配合，100%由大陸國安人員組成的「秘密工特」，它們主要負責對示威運動的核心人物進行電訊竊聽、跟蹤偵查、綁架密捕、刑訊迫供、謀殺棄屍的秘密任務，目的是要查清示威活動的核心人物、示威者間的互動方式、領導機構........等內容，原後進行精准打擊徹底瓦解示威運動。這支秘密特工會採用一切手段對被綁架密捕的人士進行刑訊迫供，包括恐嚇引誘、暴力折磨、強奸輪奸、催眠餵藥，對不合作者一概會被自殺、棄屍。那些被秘密特工綁架的人士在香港警方系統上不會有任何記錄資料，也不會送往法庭過堂聆訊，除個別合作者會被秘密釋放回歸示威運動中充當「臥底」外，為了嚴防保守秘密，其餘的不合作者最後全部會被滅口。
香港陸陸續續有更多的人被自殺，和陸陸續續發現更多的無名屍體。
在香港執行各種任務的大陸國安、公安、武警已經超過二萬人。

打咗個冷震…

痴撚線2019年仲有呢啲垃撚圾國家存在
仲要我哋都有機會受到呢種酷刑
今舖輸咗真係比死更難受

點拆呀

香港而家場運動輸左既話
新疆嶺都會裝類似既刑具,
大家真係要小心

推

好快香港就有，選址都有埋

拍戲一樣，你話得唔得人驚

屌你hential先見既野

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

CLS

擔住支煙介紹

真係大陸特色

好恐怖

cls

或者一河之隔都得

遲早生cancer，雖然中國有質子治療。

因為成條街都食煙，好易有錯覺，「無事」就繼續食，不斷loop，直至……

見過木驢 但未見過支棒咁長

唉真係痴撚柒線國家

日前美國《華盛頓郵報》引述集中營親歷者的消息指，集中營內年齡35歲以下的維吾爾族人，不論男女都擺脫不了被性侵和虐待的命運。自由亞洲電台9月引述兩名親歷者透露，還有被關押者被強行注射、接種不知名的疫苗等，很多人內臟受損，失去生育能力。

種族滅絕

全部都係SM

痴撚線
黑暗野我信個個國家都有
你咁明目張膽

痴撚線, 2019年都仲可以見到古代啲變態酷刑

咩係木驢？

唔係呀嘛 咁粗...？？
痴線好殘忍diu
係咪專登想香港人見到條片
想嚇人

衰過北韓

屌

含撚啦聯合國

中營的看守「驕傲地」展示酷刑房

根據有些小說的描述，改進過的木驢下面有四個輪子可以推著走。內藏偏心輪，可在女犯遊街時帶動圓木條上下移動、反覆撞擊女陰，使其在示眾過程中感受類似被強姦的痛楚

三角木馬

下 咁撚長？？？？？？？？

納粹呀屌

嗰隻嘢好似有個鋼鉗嘅嘢用嚟夾甩個春袋

大劣唔係一直都話無集中營咩，點解會show俾外人睇

btw 個木驢

無得開聲，背景有無講點解會流出定好似考察團咁嘅？

個長度爆喉而出都得

都唔知點用

Push

枝大木棍應該係挨背用
屌閪既係前面啲窿放

垃圾組織

如果我地輸左
絲打你地下場一定慘過我地

天人滅支共

你幾時產生巴打就唔會逼你坐上去既錯覺

嘩！

屌 痴撚線

一撚樣咁衰，北韓仲要係殘害自己人民

大佬我地點生呀
最多未受皮肉之苦
最多未被人踢春袋被人雞姦

問題係有左仲搞先恐怖

八婆睇清楚你服務緊乜撚野政權

會唔會最近大家講既地底其實都有呢d⋯⋯
所以唔係普通奸殺⋯⋯

好撚不安

安已不

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

屌你老母好似返左歐洲中世紀咁

DKLM

可能已經有....

所以中國必須滅國...

個木驢上面有疑似血漬...

好恐怖.....
點解會影到呢啲仲流出埋

今時今日 仲酷刑 驚死人咩

希望所有無良心嘅廢人都可以親身體驗

屌，陳全國死全家，捉到佢真係慢慢屌死佢

tui

搵人post 上reddit

有無高手轉做英文放上world版面

中國二千幾年嚟都冇變過

2026 - 2030 WW3?

其實呢個世界唔可以畀一點幾會共產黨

香港真係唔可以輸..

真係痴線 生不如死

push

香港輸左都會係咁

咁恐怖

屌你班人仲話休息 打爛黨企商鋪唔好睇 真係等爆春袋 係爆自己個個

其實有幾多人唔知地下黨既存在？

地下錢莊 中國銀行

好恐怖唔敢睇

天滅支共呀DLLM

屌 嚇撚死

我睇都係，要綁正個人喺條柱，打橫果條就綁腳，基本上綁實咗個下半身就點搖都唔會移位。

到底新疆人做錯咩事......

冇圖？

開咗條片，但唔係好敢睇
淨係敢拉條進度bar，睇一兩眼
好恐怖啊

夠濕坐上去咪無事囉

睇完想嘔

保持行車距離

你地越傳呢D野，共匪就越開心，佢目的就係要你地驚！

地下有白色布, 上面有紅色血跡
拍 video 條友有意避開

真係唔好輸呀仆街

真係唔好輸呀仆街

屌你個仆街
你坐上去啦

無
罪名:新彊人

我真係屌你老母

你屎眼夠濕都可以坐上去

唔撚係av個啲假bdsm劇情呀
係殺人/酷刑個種呀
屌你老味

我讀中史嘅
我只可以講呢啲係人民劣根性
無論過左幾多年 思想點樣改變
住喺中國呢達地方領土嘅人 依然都係咁撚cheap

如果自認係核心示威者，要學當年啲衰咗嘅特工，嚮大牙收藏一樣嘢，一大力咬爆粒嘢即死，好過被人折磨完一樣要死

細細個睇翁虹(小白菜)滿清十大酷刑, 真係孔子尿布

上面堆圖望到我覺得好痛

點解仲要整到成隻驢咁，好幽默咩？一張木凳咪得

嘩屌

Send俾港豬睇
港豬通常第一句就話隻木馬幾cute

蓮塘同新疆嶺已經起緊

DLLM

3D 肉蒲團果隻驢

滿清十大酷刑

“在已被判死刑的婦女，如有被判此刑罰的，需木驢上遊行示眾。示眾過程中還要用荊條等鞭打女犯以增強效果。”

果然係明+清+納粹+大日本帝國混合體

香港next

女嘅插爛你個西，男嘅插爛你菊花，不過都係會失血過多死

咁都好啲（唔想用個好字）
希望真係只係用黎綁人

諗起新疆婦女受過呢種酷刑就好心痛
diu

決定用不推文
唔想幫手散播恐懼

咪係

男爆袋女爆閪？
咁撚癡線既野2019年竟然仲有人用緊

咁支那思想仲停留係皇朝時期

仲要係電動

連登仔真係好撚低智， 咁就信到十足十， 同某啲人信中國成為最後贏家一鳩樣， 你班低智撚屌搞革命真係膠化曬成個運動。 諗下段片點解 要用背景音樂遮曬啲人講嘢啲聲啦， 蠢撚到盲毛咁

可能係特登
想喺香港散播恐懼

非我族類，其心必異

所謂木驢，其實就是一頭用木頭做成的驢，木驢背上，豎着一根大拇指粗的尖木樁。

當女犯被強行按坐下去時，那根尖木樁就直直地刺進了她的下身。

而且，隨着木驢的走動，那根尖木樁也一伸一縮，直弄得女犯下身鮮血淋漓，痛得撕心裂肺，很多受此刑的女犯往往會慘死在木驢上。

應該仲係電動

同意
用不推文先

要幾變態先會諗到用用呢舊野......

今日新疆 明日香港

屌佢老母
木驢果到仲有個女人好似綁住對手企係到
唔撚係即場示範埋下話

今日香港 明日新疆

唔敢睇片
睇字都覺得痴線

中國必須被徹底摧毀，世界先至有希望

介唔介意講多啲呀？
好需要啲清醒既巴打打救一下

今日香港 明日新疆
今日新疆 明日香港

新疆嶺

快backup

又係幫 黑警洗白

想要大家認為所有 殺人、強姦都同香港黑警無關

DLLM

話比香港人知 失敗左係咩下場

癡

撚

睇完覺得更加應該要反抗

點會比你咁爽呀.....我google見到有張圖上面係一排長釘好恐怖....

睇完好激動，想象到受刑者嘅無助、痛楚。
支那已經係全人類要對抗嘅國家，到底西方國家幾時先可以撇開經濟利益，一舉殲滅呢個政權。

唔係凸咗出嚟嗰碌，係前面個㝫下面嗰碌

C

香園圍女死者15歲女就係可能遭到類似酷刑,所以要超快燒屍
因為下陰一驗就穿

所有消失左班popo無扮成自殺應該同一下場

比施刑者睇架 佢地會覺得係樂趣嚟
中學成日去圖書館睇本古代酷刑
完全唔明點先可以諗得出呢d刑

你兩條大陸人扯完貓尾未?

好撚得人驚 到底中共係咪痴撚線

你試下幻想林鄭被佢插爆
你會唔會開心
會既話手足真係凶多吉少

諗番以前古代啲刑具同埋處決 就覺得好cls

真係cls

我有多一條片

地獄鬼國

其實點解中國可以如此反人類
但自由世界
包括穆斯林民族可以咁唔奮力對抗
而選擇縱容同助長

Block

Twitter link?

好恐怖 睇完片好想喊
點解新疆人要受到咁嘅對待 好慘
大陸人根本佢地冇當過漢人以外嘅人係人
一定要推翻中共

屌真人示範

放你老母上去

所以班賤賊先話死者冇被性侵跡象？

死都唔信
係都要搵到大台

香港贏咗 下個贏嘅就係佢哋

話俾散水黨知
呢次香港人輸左
佢地會絕子絕孫

聽人講有 鐵處女 添

唔出奇,佢地呢一百年都係咁樣過

吊 推

一諗到好心痛
係咪無人性到咁

共產黨一定要消失

popo 爭住做驢

種族

睇到果幕電話個mon突然黑左
Btw條片嘅音樂都令人好不安

林鄭就係唔想比人捉上去玩木驢

當人乳豬咁

正常人唔會理解到個種因折磨人而得到快感嘅心態

有睇
佢講中曬

仲有尼條片
1:20 開始，現在跟住劇本走

比卡超睇唔到有人權問題....

詳細資料：
【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

google話以前女子遊街
係會被不停抽插5個鐘
就算唔係尖棍+你性上癮
都頂唔到啦吓話

根本冇大台

睇咗少少已經睇唔落去，好恐怖好想嘔

錯手負評

共產統治無正常人的
只有被政權操縱的愚民

睇過條片講酷刑
通常用係肛門...男女都係
當然唔會消毒
所以好容易會受感染

因為古時要遊街示眾

係有簡化版嘅
就會有人抬住

美國會唔會制裁埋佢？

屌好恐怖

點解伊斯蘭世界 仲未還拖 咁虐待佢地同胞
係咪宣傳唔夠？ 起碼要引起伊斯蘭教眾公憤

見到呢 d 香港人仲點敢輸

好快到香港

有冇人掉上 Twitter

樓上話女子夠濕
坐木驢就得
而家嚟個男人燒豬版
唔使驚 放鬆就得

可以睇滿清十大酷刑

屌 啲血跡仲係度

尼你老母 呢

我哋會贏
大不了集中營
唔係咩叫 寧化飛灰 不作浮塵 ？
飛灰、浮塵 其實都係同一樣嘢

仲有 講到俄羅斯
唔該大家就睇吓咩叫資訊戰
學吓點反攻

入到去分分鐘生不如死

both are pk la

保佑香港 唔值得講下笑

睇到喊咗
係心寒同心痛
點解世上要人受呢啲苦

公開都咁 收埋果啲會係點

2008年佢哋反抗失敗後，就變成咁。

香港反抗失敗嘅下場就會同新疆一樣。

到時你同我都有機會接受用刑。

男人點濕呀on撚柒鳩

因為錢

lm

開始懷疑之前維尼話支持分裂既人必將粉身碎骨
係咪真係字面上既粉身碎骨

哇 痴撚線國家
咁變態既野都諗到出尼
種族大清洗

中共依個不得好死既政權

佢地D同族人聲都唔聲真係吹撚漲

有血

一定要推上全世界

係咪痴撚線架

搞到咁 外國都只能整條法案叫金錢上懲罰下高官
唔洗幻想咩出兵

男嘅會唔會比搞屎眼
睇到都覺得痛

正 對付判亂份子就要咁樣

Cls, 21 世紀仲有呢d野存在
環境真係同集中營差唔多

撚樣，你老母係鐵驢上慘叫緊

就係跟足滿清十大酷刑
班仆街男女都照姦

推 比全世界見到

好心up 點解要咁對我地。。。

2萬人會唔會多左少少？

我又唔信，係咪D人玩SMD遊戲室咋

全能的天父, 不要再讓魔鬼作惡

正正因為係咁
更加唔可以輸
輸左？ 所有香港人都要坐上去
自己諗清楚

唔想香港變新疆就反抗啦

反人類罪行

輸左仲有得打卡？
打飛機都無得你打

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

CHINAZIISM

港共配合國安殺人

你做乜事

Aggee..

Fuck

屌 睇字覺得好痛

古代放咗上去就唔放返落嚟
同埋會刨尖個頂
地心吸力個人會向下跌
會愈插愈深
死咗兩三日後拎返你落嚟

就係呢兩班！

所以D人不停講解放軍乜乜物物其實錯曬方向。

呢兩班人有一個共通點,就係一定要同警方夾定好周密呢可以隱藏喺行動當中同埋事後消除任何証據。

所以警方先係關鍵。

換咩特首其實一樣，除非係普選出嚟。

支那人必須絕種

咁你上去坐下啦 dllm

Source please

決定每日同fd去海邊，睇下可唔可以第一時間見到浮屍

要快D幫中國人比世界圍堵 一場光復中國既戰爭先有希望

呢度香港嚟架喎

一輸就會咁

好快我地會成功爭取，到時連自己都未理得掂

咁反人類既國家 每年放大量人口去其他國家 而呢堆人 係文革之下能生存落黎 個d批鬥既仆街基因 永遠錯既都係人地 好似真係冇一個支那人係無辜

好撚得人驚如果比狗咬
真心覺得自殺算數

痴撚線
支共同滿清十大酷刑有咩分別呀
屌你老母

視頻

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

有進步過咩 仲係古代

舊post睇過，有人話香港警察/ 某執法單位曾辦新疆交流團去呢d地方，咁岩捉左個人番黎係咁打

就係冇先要逼供，要你講到有！

依個我信

垃圾

掃走佢啦 影響市容

cls 木驢都有？！

似中世紀D女巫刑具

多謝民建聯

真係無人性
要盡我所能抵制中資所有野

應該係真 雖然我p牌 但有長輩講過 其實自回歸以來一直都有內地公安/執法機構既人混左入黎 平時可能只係一般市民 但其實底嗰㓎係幫大陸做野 咁多年 兩萬呢個數只會有多冇少 都幾肯定

CLS

點做得落手啊班仆街
係咪特登流出俾香港人睇㗎 點會呢啲都可以俾人流出到

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

穆斯林真係好仆街 又話自己弟兄 咁樣比人屠殺法 中東仲未出兵救人

呢場革命唔輸得

腸穿肚爛

共產黨真係人類癌細胞嚟

真係好撚勁